為何公眾只對梁耀忠窮追猛打話佢係鬼

一個葉建源一個梁耀忠，一個教協一個街工，明明兩條友都公然違反飯民大台初選共識，為何公眾只對梁耀忠窮追猛打話佢係鬼，仲要杯葛初選跌佢出局，偏偏葉建源大家輕責幾句就無咗件事，戴妖仲串到直接叫願意初選條友接受教協就係惡哂嘅現實，直接參加垃圾會選舉算數？點解黃屍飯狗唔係同梁耀忠睇齊看待，呼籲大家杯葛葉建源？

好明顯，教協就係飯民大台支教民嘅權力核心，戴妖當然唔敢得罪；教育界功能組別教協就係大撚哂，大家都接受咗佢係咪都贏硬嘅事實，為咗35+，唯有忍氣吞聲。

去到呢度，一個有正常智商嘅人，無理由睇唔倒政治有幾醜惡，原來規距只係適用於你可以監察嘅人上面，然後有特權果班，就算點樣犯規你都只可以扮睇唔倒；所謂「替天行道」，只可以應用於失去咗極權者包庇嘅落水狗身上。而當你每次對呢種不公不義提出質疑嘅時候，佢地就會同你講「顧全大局」；如果你仲唔聽繼續嘈嘅，佢地就會話你係分化你係鬼。

問題只在於，我以為呢種醜惡同不公只會出現響邪惡嘅中共同港共政權身上，點估倒原來飯民初選都一撚樣？程序公義去咗邊？民主嘅公平性去咗邊？為弱者伸張正義嘅良知去咗邊？點解響我比極權政府剝奪咗我一次民主權利之後，仲要比你個飯民大台再剝削多次、成為呢條權力人型蜈蚣嘅最後一個？

更重要嘅卻係， 一班對於上述民主公義核心價值嗤之以鼻，一心只為議席多寡甚至不惜放棄原則底線嘅飯民政棍，你妄想佢地響「奪權」之後，真係會放權比番群眾自由選擇佢地心儀嘅候選人？好簡單，就當佢地「35+」成功修改基本法將所有立法會議席變成一人一票，之後咪繼續用「為咗保住我地好不容易搶番黎嘅大多數，防止保皇黨回朝，我地以後每一次立法會選舉都要繼續用初選篩選最有勝算嘅候選人出黎，邊個唔跟邊個就係鬼！」

早排聽倒黃之鋒話「今屆泛民初選可能係最後一次容許港人自由選擇、無政治篩選的選舉」。其實佢係咪響度搞緊棟篤笑呀？泛民初選咪就係一場唔容許非建制選民自由選擇（邊個唔投初選名單就係益咗建制派就係鬼）、剝奪選舉權同被選舉權、一場政治篩選嘅選舉囉！

即係一般深黃傻粉咩都唔識都話（我預咗上面段嘢佢地唔會睇得明，太深），黃之鋒作為香港政壇領袖之一，講到一場政治性篩選嘅初選係自由選舉，真係要有幾厚面皮有幾無恥先講得出？

民主運動係「理想原則」同「現實操作」並存嘅：只談理想而唔考慮現實，最終自然一事無成；只談現實而唔談理想原則，個民主制度卻必然變質──歷史上多少獨裁者都係借民主藉口上場，然後再以「緊急狀態」為名逐步逐步剝削人民自由人權？不過黃屍少讀歷史，當然唔識以史為鑑。

由一開始成個35+都係只談理想不顧現實，而衍生出黎嘅飯民初選機制卻走向另一極端 ，只談政治現實而完全違反民主理念同原則，而一眾缺乏獨立思考嘅黃屍飯狗又樂於吹捧呢隻畸胎……究竟街頭抗爭死傷咁多，係咪只係成為咗幫一班政棍永續議席嘅人血饅頭？

香港人係咪有足夠水平接受全面民主？我唔敢、亦唔想去質疑，因為我怕搵倒一個我唔想搵倒嘅答案。

因為白頭佬唔做chair

因為白頭佬戰績太彪炳

因為葉建源係代表教師
白頭佬係代表全港市民但唔做chair

白頭佬真心廢！
講野又一舊舊，無能！ 又無膽

總之白頭佬 一定唔投，就算飯民冇人入到閘，都一定唔會

葉健源係撚講到明初選輸左都照選啊？

因為葉建源係功能組別，代表老師
你唔係老師屌佢做乜，係咪你都冇份投佢架啦

冰封三尺，非一日之寒

白頭佬早兩年又話唔會再選立法會，屌，轉個頭又放自己落選舉名單第二位

佢唔做主席 衰一世

我照投初選果條友，知道葉建源一定赢， 但真是睇唔過眼